Virtual Youtubers討論區（531）

原來有講過
咁我傳心漫畫冇園長份所以嬲嬲豬

po頭都唔見埋

橫掂任刪我懶Ctrl C+Ctrl V

今次名都唔洗改
姓水 名龍敬入籍支那發大財

船長都係話唔知今次咩事，營運係一如以往地混沌
無講今次同水龍敬嘅合作係咪營運錯
但於船長嘅角度
水龍敬係因為船長先嚟合作，又幫船長畫
最後可以發展到官方圖都del 哂
即係營運好清楚發生咗咩事但無同船長講
淨係lack of communication 都要死啦

我用手機㩒開post唔知點解冇反應

琴日既連V

sorry睇唔到1001

po bar

張黑白相本身就水龍敬畫
一係cover想過橋抽板唔認係佢畫

我兜唔到，唔傳心了

btw好彩冇跟車太貼，如果企園長個邊，今日實比人抽水抽到乾塘

琴日貓3d再直落水龍敬之亂真係好難唔屌cover

其實營運乜都唔同v講係好蠢
不過現實啲公司好多都係咁 零溝通

不嬲都係食花生派

屌cover係立起不敗之地驚西

可以做乜都出甩漏都真係已經係才能

我琴日聽，都覺得船長個意思係：同我有關咁撚大件事都唔同講？？？

Lm TMT
唐巴好嘢

屌哂鬼之後del po真係好撚7好撚肉酸

笠水龍敬

分析可以理性，但cover一定要屌

癡B站已經燒到hum hum聲

師兄又岩，cover琴晚搞琴阿貓咁，發生咩事都屌左野先

del 曬post sosad

上次龍心佢講完一大段野
然後del晒話政治既野都係唔講咁多

其實唔係第一日嘅事黎

要上支li支li

所以每次船長都要係直播串鳩營運

尋日保持車距都比人屌cover全肯定呀

連V本身已經有水同水, 咁水龍敬要點叫

睇下兩邊會唔會有新野講
或者水龍敬會嘻嘻兩聲話原來銀行未過數所以屌錯人

水

滾水

想問下 乜官方有講過真係漫畫黎咩唔係一向都冇公佈過係咩大家估估下咩

空白鍵就得 因為笠水走左

咁慘
係咪唔出聲鬧cover就係支持cover

係咪男人黎。。。
炒燶花生應如何是好

佢講呢幾句個時，我好感受到佢有幾無助同絕望

連V三水, 水水水

係喎刪左post唔記得左

佢地係

好有白箱既視感

成神巴你是我最想留住的幸運

有啲噁心
FB啲人個個都水龍敬老師前老師後

成件事都未出公式聲明就無條件撐晒水龍
真係個腦生喺下體

連v:有個水字既都係仆街

一開始已經有人話水哥有開b站奶共所以就費事炒車睇定先
點知成個po嘅人都炒哂車

咁快笠水
聽日係咪要變水龍太郎

炒到啪啪聲
無事既，炒車又唔係第一次
大家習慣下就得，我講習慣下比人抽水

其實有可能係水龍敬突然單方面話唔再合作佢個人格大家有目共睹

劇場版

水龍敬出幾個廢post就轉移曬d視線

高汁會然會屌咗水狗先

水龍敬

下次我會

等睇水龍敬直接post啲爆野出黎再炒一次

尋日無事發生

唐巴戰鬥哥
成班冷嘲熱諷叫人棄杏推玩原神嘅v

睇完之後去左打Apex等新消息真係明智

未公佈既合作
爆出黎9成告得

唔會炒啦
佢勾結小粉紅係事實
仲搞埋會長
Cover幾仆街佢都唔應該咁做

你吞左佢就當你真係玩

咁我都唔跟車太貼喇
拿我就中立嘅！！！

直接話請律師告cover
不過應該冇咩可能

咁就笠水完結，仲諗住可以睇到血流成河

上次龍心都算
因為真係搞到D V
今次水狗關我撚事
郁D叫人棄推

癡小粉紅已經直接判左自己死刑

更何況佢點都係個公眾人物

print個推文出黎食左去，連留言食

明顯佢知都要咁做，變相搞鳩會長

九成台狗黎，不意外吧

沒想到吧？哈哈！

Adidas口罩

講到好似有著褲就無事咁，出事個時咪又係會比人除撚左條褲

水龍敬實係想幫cover挽回形象先咁做
係愛呀哈利

no bar

小頭控制大頭

( ³△³ ).｡o

無條件撐水龍 連V前晚都好多

營運會係官網del嘢佢地一定知咩事啦

傻豬黎
見佢開B站代播己經唔使撐

感動既係今次反水大勝

咪咁快慶祝住
一陣風火輪就好笑

反水龍敬

有冇LINK/圗?

笠水淥莖

sor我知唔好笑

From 巴哈

作為最早反污墮既一員，我投降啦 唔打啦屌 愈反愈紅 屌你老味

我返緊工架

哭能jor
衰妹又誤交損友

邊到有得睇組長

水龍敬好似del哂琴晚全部tweet?

笠水膿莖

唔怪得小天使沉船

晚晚都可以都鬼妹磨豆腐

好彩po bar走左 唔係又爆血管

好大波

都未知係咪炒車，咁快幫cover平反
睇左holo咁耐，每月爆單勁既，cover有邊件事係做得好？

係一單都無呀
尋日貓生日， 又360p，又cut狗線，又斷線
次次都要班v搵手尾

往績差到咁，點叫人信

就咁睇應該160cm吧又話152既

iPhone宜家update左有個細poppy睇片唔洗入app

Figaro 100曲耐久

我現在只想看佢突然介紹女朋友

屌水狗=幫cover平反?

其實cover由頭到尾都係潛水
係d風吹完右邊吹去左

牙喪

牙喪apex中毒

我要變龍gachi 啦卜

咁其實好多人都係屌cover姐 都無話幫水龍敬
兩邊都係柒咖啦

wa diu 有Ollie

俾astel帶壞

ID 真係半隊EN

沉左船

今日兩點Apex event
Astel太太們準備好了嗎

你咁快幫水狗平反

兩婦婦一起推不好嗎

太太(男人ssss)

跟隨アニキ嘅步伐

oniichan

呢單冇話邊個啱 兩邊都係戇鳩
戇鳩大戰

唔知玩咩team comp
wraith 已被世人捨棄
Astel 9成出Octane

船長unfollow咗水龍敬

屌cover既10個有9個都話水龍敬老師我撐你喎

水鬥水
不過依家水柒啲
我都好想燒到cover生性

笑死 口快講完 cringe

莫非發現咗水龍敬想對佢

連線連到咩

講緊連v 琴日都係屌cover多 無人話水龍敬我撐你咁樣咖wo

Astel爭奪戰

咁連v又真係無乜 你啱

新meta octane + revenant

老師我撐你係小粉紅

都上B站直播，咁都撐的自已反省下

屌cover 琴日斷live已經開始緊

咁爆

同住喺SEA嘅人連線

上唔到船.jpg

阿莖失去一切

唔單止上唔到好船
架船仲駛走了

頭睇咗眼真係冇
好黃

咁貓live真係佢地柒 抵屌啦

今次真係明星大亂鬥

睇完ID同HoloStar Collab
我覺得HoloStar值得擁有更多

俾人踢左落船

上次collab好好睇

holostar從來都係
一班仔合作玩得好hype

玩到咁大啊，係咪有得睇往死裡打啦

但佢除左係鐵船粉之外，仲係一個成日撩事鬥非 無啦啦爆氣既痴線佬

我睇完佢過往言論/事績後 對佢非常有保留

利申 反cover

牙水竟然被踢落船

ok

睇黎應該係佢想食船長

炒車

最近會長心情好好

ff： 想同船長約會做報酬，cover唔批船長唔知，笠水龍嬲左搵b站，船長問番營運知道之後覺得好噁心所以取消關注

有潛質做傳心師

水龍敬都無FOLLOW我船
BLOCK左

好撚柒
本身我都覺得holo一定理虧
點知你水龍敬自己搵班哥布林黎倒米
只能說holo 氣數未盡

希望水龍敬可以爆船長大鑊 有花生食

船長原來根本唔係痴女
仲要仲係處女

間公司係咪起係條龍脈上面

起係會長上面

佢尋晚未話unfollow晒

真係睇v既花生好睇過v

其實佢琴日佢唔湯唔水咁爆完d野
搞到班友去spam船長問咩事已經好不負責任鐵粉大哂咩

估唔到連v有水龍敬信者

Cover真係天時地利人和齊曬
點炸都死唔去，仲可以炎上商法

宣佈0水了
得返10張打飛G卷

cover 垃圾都咁都仲可以越做越有

但會長又要做盾

船長為左高中中意既女人一路守貞不過最後比shion破左，所以先成日唱

水龍敬呢單野就教大家群得支那人都冇好結果就真

NieR Re

仲話水龍敬係日本右派，笑死

炎hololive: it's fine炎

依家發生咩事
點解瞓完覺後變咗另一方向
依家邊邊佔緊優勢

想睇玩Switch

仲話小粉紅係愛國反日，笑死

cover
水龍輸用支那人爆料+商業合約出tweet

水龍敬笠水 已全del

想睇會長玩apex

會唔會係水龍敬收左cover錢夾埋搞炎上營銷

同小粉紅係cover請既有87%似

船:人都走咗fol黎做咩

要收幾錢先會咁做

轉埋做殘體, 就係一篇10/10的n支a八股文

cover有冇出聲明？

冇，如果出應該係停船長3個禮拜

你就係八奇

惺咁渣ga 咁快笠水

會唔會太型

嘻

商業糾紛擺上枱真係出晒事
cover既條款就算幾閪都好最多咪唔簽
回歸基本步做返個普通觀眾
搞到咁做乜

船長咩都唔知反而要停佢3星期？
咁做就真係好睇囉，再次炎上輸番轉頭

船長好快move on la
水龍敬呢d人品有問題

這就是cover

合理傳心

水龍弱比日本仔屌到飛天

剩係唔比船長fol?

反正屌cover就唔會死

比多SC就唔un科得
嫁埋俾佢好冇

狂氣道化師我會諗起ff6 隻boss

岩岩先得閒
而家水龍敬單野點？

滾水龍敬del晒野 唔知係有進一步行動定笠水

抵屌啦 同支那仔互含

あああああああああああああああ

專登delay live半個鐘去了解
但無人答到佢咩事
所以先覺得混沌，都係唔理住唱咗歌先算

點解你唔咁理解
船長已經知道實情而今次錯既就係呢件噁男

尋晚D twitter文 del晒
小粉紅助攻
日本歐美燃燒中

花生價又上漲

大佬你咁笠水法又去B站

跳樓都唔掂

不要緊，水龍敬可以去彩虹搵工大家fanbase都有粉紅仔仲可以玩原神

天使巴瞓咗好耐 倍感安慰

冇堂了
追連V仙

珍
Molala unfol應該係知乜事
利申傳心

小心有虹粉咬你

放手授權比大陸仔 我就已經宣佈佢死刑
就算cover點錯
我覺得都錯唔得過你埋大陸仔堆
呢鑊撐cover

多sc就人上人
窮撚真係袋底泥

佢改就係日本仆街,佢唔改就乳華

有野比你地傳心啦

倉鼠

而家風向係點，有冇懶人包

cover

倉鼠=天使

精神崩潰到要搵天使輔導

黐埋支那仔到抵死

奈亞拉托提普

咁唔差在講埋天使未訓醒係因為訓完傾通宵

台仔懶人包

一開始大家也是罵cover
冷靜後反而想問水龍敬在爆氣三小
但這時候水龍敬就被背刺
水龍敬同意把皮給字幕組用>>三小？
由字幕組來說自己委屈>>三小？？三小？？
字幕組有開獨輪車>>三小？？三小？？三小？？
結果水龍敬自己被字幕組搞到大炎上

求動物傳心師

人上人就係自己岀錢去燒自己個推

想睇返呢幅相原處

咁排第一嗰個shion推咪......

拜登嚟

差唔多20萬港紙

Google 新聞刺針 布歐

上面啲名好多其實都聽過
每次讀sc都聽到，基本上大家都已經記得名

水龍敬刪哂尋日講既野

平時小天使都可以吸嗎

我朋友識水龍敬，這消息唔可以從連v傳出ok?其實係水龍敬預責果本漫畫，cover要佢將船長設定成17歲既清楚活潑既少女，仲要真係有架船。

咁佢作為創作者同船員當然接受唔到，咪爆氣。園長，我的超人

點忍

吸爆

小天使第1個件 風雨不改紅sc

鬥SC幾時輪到你水狗

有身法無槍法玩r6就岩啦，chok到對面早洩，殺人又只需要1粒，又坐喺日本server上面，peaked advantage拎到盡

牙貓900k了

又要打丁

公式都有人SC
真係有Cover推

洗面奶

唔怪得兩個人不時就同床訓

水龍弱群埋班有車會長既人到
個罪行甚至係高過阿水
自己諗下

岩岩曬左d時間睇下
而家真係一面倒屌水龍敬

己經高過
牙夸冇主動叫人車會長的

其實露醬都唔細，係大家都笑佢塊皮

又老麥

今日azki新衫 警告cover醒醒定定

一定又有野出錯信唔信

驚咩
INNN自己搞

已經內部撞車

我睇呀露中人唔係真平？

又食double cheeseburger

等貓100萬搞凸待

你innk 關我hololive 什麼事？

底邊都有新衫
兔呢

Azki 係換模

香港嗰間仆街嘢紅企

我都係睇片憑感覺
我覺得應該有既，大就肯定唔大，但肯定唔會平先
戴返個頭盔先

星街唔係細，係沒有

wait，有人敲門

香港M記係垃圾質素, sukiya 價錢
我去食芝士牛唔好?

個logo黃

有人斧頭砍門下話

召喚Po bar

mio媽媽仲未改時間

一打開門就見到佢

好人一生平安

儲緊大技
兔新衫果日應該又創單人同接新高

牙火認證

10點

azki唔係底邊掛

返工睇唔到

空媽緊要定返工緊要?

唔返工邊有錢養空媽

GURA呢排多左專登抽時間讀SC

船長要人

好似之前俾華生叫佢讀多啲sc

佢直播時間都長咗

起碼十個鐘

成日諗起當日3連紅SC都比GURA無視個位傷心鬼佬

無跟開 其實係點
利申 反夸

大聲讀我個名出嚟

揀份可以邊睇空媽邊返既工

本來重好地地
而家變左奶支敬

燒笠水龍還燒笠水龍
可唔可以multitask燒埋cover
人地on9唔代表間柒碌撐得落

一個脫支
一個奶支

未知衰乜 可能唔會知

At least 夸己經冇開B限
水狗一炒大獲就授權字幕組代播

等有消息放出黎先喇
而家講到尾就係笠水龍自己屌完笠水，同埋支那仔幫佢講果堆野

授權依下真係好撚on9

老細坐正我後面

可以燒佢貓個直播搞得唔好
但依家笠水龍單嘢 冇實際證據 冇透明度
笠水龍自己信用低下 仲要Del晒之前爆氣嗰啲推

渡埋佢一齊睇嘛，空媽咁正

做食蕉先得

咁又慘咗啲

最撚on9就係以個時間話授權
點賴都無撚用

一定話你放料比支那仔

大撚把野可以燒啦
問題係而家燒cover=小粉紅
最有戰力果班本土fans唔帶腦

holostar

是

冇追post想問下依家日本燒緊水龍敬？有人爆佢b站單野？

完全無人知咩事
火龍敬又唔講清楚
點燒

講緊之前啲前科

今次單野就係理性果班先唔燒睇定d
笠水龍出文亂屌人之後del post笠水係有唔少前科，所以好多人都覺得要等cover回應先比意見

真

點解你三句都咁九唔搭八嘅
仲要樓頂你自己先講完要燒cover

因為大敵當前
支那人就係最吸引仇恨嘅一班人

支那人憎恨Cover到 都可以選擇性遺忘水龍嘅大右派政治立場

日本人憎恨班支那人都可以暫時無視cover 嘅柒姐

阿喪真係好得意

珍

識貨

輝蛇又唔見人

我撐水龍
最多咪笠水

cover一直唔屌唔鬆化

你都做開死虹狗架啦

真係有downvote

冇追一兩個post依家風向轉晒嘅
即係而家水龍敬錯？錯在癡支那？

test

癡去有份車coco既支仔到

個阿婆一定揸得好爽

船長G route殺阿媽
成個人傻左
震曬
喊左
仲要飲水冷靜

船長已經崩潰了

Cover錯唔錯唔知
水狗痴支仔就老閪屌咗先

我船

老百合

笑番了

件企劃糾紛係邊個錯無人知 因爲0透明度 只可以靠之前ge表現估 所以一面倒屌Cover

1.連V一開始唔熟水龍敬
唔知道佢之前ge前科
e.g
"說色情二創會對馬娘形象有減損，但原本的賽馬不就是收一大堆錢讓他們瘋狂交配"
"Lovelive感覺就像是看到偶像大師紅了之後也想做偶像番，
然後丟給韓國公司後做出來的產物"

2. 癡支那
支那人係頭號大敵 扯上關係就無好下場

不仲不仲

一開始一面倒

宜家都係一面倒屌cover
係屌埋水龍咁解

Lovelive個段 係lovelive啱啱出既時候我都係咁諗

Who

睇名似獨撚車

我幾時變咗虹狗

Azki個經理人？

Azki個經理人黑青蛙呀

又柒

個名俾人話似獨輪車

有冇翻譯

其實講嘅野冇錯 只係會得罪人

Thanks ching們
啱呀癡支那真係原罪

佢真係講得好中

搶人老公

點解好似個個日本人都有花粉症

屌, 睇錯

都係Holostar好

Peace

點解可以差咁遠

一起身 笠水龍敬繼續笠水
Cover繼續比人屌
無啲咩繼續瞓算

Astel

船guest

嬲左半年但五日前又咁興奮
自己有channel但又比支那人代言開台
呢2樣野最中

774 anti

就係點解隻game都勸你留個P線好結局算

可能我哋都有㗎
只係我哋身邊冇花粉

sor lo

眾籌100%前都唱歌

Winning Son

明明係辛苦咗半年畫嘢
點解個個都覺得係嬲咗半年
係咪真係咁多人食薯仔

G線唔係一隻都唔可以放過咩

連柴犬都有中翻

唔想追post, 今日風向如何?

之前講會長都有人翻譯

咪燈呀大佬

英文果個都有啦

日本花生翻炒一下零舍香

講自己呢半年再三受到不合理對待 唔通好開心？

阿喪係Rushia心中嘅地位應該唔低
未訓醒唔小心打左過去

我地反水人係唔會原諒水龍敬

空媽d bgm搞到我好眼訓

水龍弱同大陸人蛇鼠一窩

死靈系貼貼

竟然會有嘉賓
唔知あんスタ環節船長講唔講到野

借箭借到成身插滿箭

睇黎已經私底下有聯絡

果然係 目標同曬全holo結婚嘅喪屍

holo技能點去晒幸運同生命力
睇個款仲應該係五行欠火

Son部新電腦送到未

半年做野 同 「再三受不合理對待」
唔係半年受不合理對待

受不合理對待可以長過半年又可以短過半年 得佢同木口知

最協最大勝利者

星街呢個新企劃來？

欠屌

azki都有得燒

果然係高級過雞嘅喪屍

隻雞假野兔黎

機械人都怕

唔係
とこまち radio上年10月開始
每個月最後既星期3都會有
會讀下觀眾來信 兩個人傾下計
同埋傾偶像夢幻祭野

Miko 888k
就快890k

唔係由頭到尾都係偶像夢幻祭咩

紅字先係重點

殺左papylus

點解好似好多人都花粉敏感

其實睇文真係唔似有野po
似今晚新衫有感言多

祭都係

冇燒, 只係個經理人話

"今日撞到九彩, 為咗令喺咁多個台入面揀睇azki嘅人覺得自己冇選擇錯, 會做好準備工夫"

"揀azki絕對唔會後悔! 記得揀我哋啊! "

今日日本放假實撞

我係直接等熟肉先睇
都講得幾狠

如果係本家新衫, 鬼會撞

揀AZKI唔會後悔 但一定唔會撐隻垃圾黑青娃

睇少百鬼？

睇到識背

懷疑你想call鬼殺隊

咁多人睇船長玩undertale
點解我要返工

返工同睇vtb有矛盾架咩

狠得過連V咩

弱者先要返工，我都係

仲有半個鐘先放

實質偶像夢幻祭radio
免費宣傳

連V L&P

5年前的game了

連v呢到講呢到散喎，佢公開頻道出片抽水，唔同既唔同既

好似成日都串串貢咁

隻驚以前勁出名Wo

睇清楚啲 係鬼會撞

淨係識隻game嗰bgm

你就好 咁早收

乞嚏

完全無問題呀
講得再狠d，支持

我覺得佢有啲日本人嘅角度，
還算有道理

空媽「I want to eat spider.」

azki係佢自己捧出黎 全部資源放哂落去
之後唔知係佢汁左星街定yagoo派左星街落innk
零資源 仲要禁佢collab 慘過個人勢時期

都係果個問題
無消息既篇文講到尾就係發洩文黎

真定假呀，唔比資源星街？

果時公認當星街野仔黎

Yagoo放星街落innk好似係

但感情砲又講得有道理，點樣唔合理都好，都唔應該咁樣慫恿追隨者攻擊他人

R20
應該會睇到爆血管

睇返啲人評論，其實INNK本身冇預過會有星街，所以啲資源唔夠，資源投放都放左係原定計劃既azki身上先

星街加入個時係歌手加入
話每個月1,2隻cover 半年 一隻都無
話有三萬sub換新皮 半年 無
禁止主動邀請人collab 只可以人地邀請你

中間出左普羅米亞隻cover係星街自資出既
黑青娃食屎啦

好仆街既經理人

第二種講法係 唔夠資源黑青蛙淨係顧到AZKi
睇你信邊樣

實際上
果陣星街冇得同本家collab係真
星街仲係得舊皮係真 新皮都係轉左holo藉先有
轉藉返holo innk件事之後都有比fubuki拎黎潤

咁而家星街仲係咪跟緊黑青蛙？

學埋ame D衰野

唔係啦 轉左返hololive本家
依家innk旗下得返azki一個

2020果陣已經跟返hololive gen0啦
黑青蛙只負責AZKi

係自己twiiter屌人垃圾都唔得？

喪屍好撚DD呀

幸災樂禍既說話就唔講啦，一句到尾都係營運差

得
但作為有名氣既公眾人物講完之後有代價

以點笠水龍自己都講過

係識郁既Noah

隊友一掛就拔線

結果就係依家azki都要玩minecraft

我講b站喎
雖然唔知b站係咪真係授權講野，但如果係，我覺得做法唔係太好。

大圍都覺得商業糾紛擺上大枱講唔好，呢點我有少少保留，所以唔敢講太多，免得炒車

囉得佢個skin既一定有授權喇

Azki慘撚到
上年holo個個爆升得佢冇升過

仲有among us

我諗azki自己都想有轉變既
見佢開始玩mc同among us就知道
之前Sora同azki collab緊講黑青蛙壞話見佢係chat 即刻笠水

琴日睇左篇野係話水龍敬同意送d佢唔用既皮比字幕組班友用黎開台

空媽all lost

原來直情用埋個skin添

其實佢淨係出同cover嘅合作結束左 喺過程中覺得自己不受尊重就得

即係類似第2段推所講嘅嘢咁樣
即係將個波交俾 Cover 逼佢回應

而唔係一開始就情緒自走炮咁樣爆氣

哈士奇當養狗？

咁睇星街真係幾好彩走得快

係咪好似講過azki唔比唱翻唱？

清楚系

水橙粉獨角獸心碎了

睇落有紫段實力

破防了

屌係得
但望返自己身份先好發表言論
呢單野點解一開始都有人叫唔好跟車太貼、就係笠水龍自己平時啲言行舉止都係唔好
屌完咩後果咪自己受，佢唔del仲要比人告添

拎嚟做電話鈴聲了

cover：你既發言嚴重影響我地既形象，考慮保留追求法律權利

點download?

twitter轉推唔洗資源喇掛
條友兩轉推有關星街既野
一個係加入innk另一個就係移籍
星街出覺醒cover都冇轉推到
跟本仆街黎

"依我記憶" 唔係唔比翻唱
好似係唔想幾想 AZKi 係YT公開歌枠
黑青蛙覺得聽歌係應該要收錢果種舊心態
eg. 唱片, 演唱會之類

Apex都舞得掂，應該好快上手

每日比NeNe咁叫起身都幾開心

日本廢老

2021年 諗法仲落後過清朝

剪左髮轉運

船長頭先冇save
以為打Undyne之前有得save

果陣係19年
20年都開始有留檔歌枠啦冇記錯的話

noah

所以咪係點解日本越來越多歌手脫離原本嘅事務所
以前仲話要靠佢哋 但今時今日已經唔同

唔怪之得無咩人氣

10年前niconico都有啦

所以我都覺得青蛙守舊

因為之前sora同azki直播傾計sora話想同azki唱歌之後唔知講左啲咩話睇下經理人係咪到先
唔係好記得係近排話要一齊玩mc個條片黎
唔知係咪我睇錯

害鳩死星街同azki
點解仲未俾人轉走

問cover

呢條？

依家星街入到holo真係挨左好多，先做到0期生變大家嘅前輩，然後可以show到自己嘅potential同埋娛樂性

真係太好
如果留係INNK肯定連同居都唔俾

係

病嬌noah

真係唔知日本請經理人係咩標準
又冇前瞻又後顧唔到本人

應該係經驗同業績
所以先得翻啲老嘢或者只睇數據硬推廣嘅

你琴日個張呢

船長忍左咁耐終於頂唔順去廁所

cover的確係on9公司，但唔可以否定真係幫左好多人起飛既舞台，好似我船露兔

抄曬班廢老同pr換血

joke

黑青蛙set現場個mic 同 較下較個音響會好少少咁囉
同埋人脈都關事 之前cover本社3D演唱會有一次整得特別好就係佢搵到人黎幫手搞

其他人更廢

講起日本職場
琴日見呢件台仔話喺日本過得好爽
係真唔係呀

越老餅識得越多人

田中謙介

屌你
我上次活動又棄左啦

第一點又真係駁唔到既 佢好似係音樂人咖嘛?

三期都換左幾次經理人
係唔知點解隻黑青蛙仲係到

船長啲用詞突然好似Kanata
まっちょ！

survival bias

對比台灣收入係好
比落香港既話吸引力其實又唔係話好大
同埋稅果到雖然佢show出黎唔知點解可以得1/10
但我朋友之前話計計埋埋年收差唔多係20-25%交稅

換完都係無咩變化咁

我見木耳都好爽咁，係俾人起底之前

係 佢係音樂果邊搵食
歌勢v都識佢咁濟
之前azki台搞三日播歌 佢係twitter講reality既v
班v都幾開心下

因為唔同性質
隻黑青蛙好明顯係傳統音樂事務所拉來嘅

四期都換過

阿水apex食雞

日本呢啲老餅真係好麻煩
阻住個地球轉仲以為自己好幫到手
又係嗰啲阿爺我食鹽多過你地食米嘅心態
老嘅唔走年輕嘅入唔到佢，最後變成死循環

我都想知

原來係咁樣拆分

學到嘢了

我係長輩我大哂
日本韓國就最撚嚴重

1800 Vspo r6 比賽
撞AZKi 新衫添

見到好多好熟口面嘅人加做會員

開左會員了

其實香港都唔係好好

想過日本做了

香港係睇資金係邊個手姐
仲有就係睇邊行

其實到到都一樣
你睇人好 人睇你好

咁不如唔好4重

睇完篇野我等一個感想，好想飛過去搵櫻花妹玩

4重討論區

其實四重又唔講裡面關於d咩，四重黎做咩

阿水開台冇人講 49個失蹤人口

Queen

#850

連V四重通常係中之人既野
咁你想睇先打開

apex有咩可以講

我有特定興趣睇某個中之人而無興趣睇其他咁點最後咪又係開

今朝好多人沉船

連V都唔係討論你個推only
你咪又係到

好悶
有無鋤鳩睇

無追post 咁我拉番上去先

船長咁快過到

船長過左undyne

d會入入下已經入左10個

只會越嚟越多

玩開東方係唔同D

有食過夜粥
等下sans有冇驚喜

玩東方玩到大嘅人
前面耐久到我仲驚

ollie又周圍睇台

講緊你四重個意義正常人唔知內容係唔係都打開架啦

運動太多散晒抖番一日

為左追V去做V既人

緊急: 兔建要人

兔建

睇今晚天使入唔入mc
佢依家都未おはよう

防冇login CD rom 多d
不過都多有層幫你檔下咁

希望MOONA今日有ON

成版四重洗版仲要組長身份早就通曬天啦

初出勤

監工

Npc點會唔on

想求出處

可惜兔話要爆DQ機 不了

Moona部長

新人入坑點知

唔通新人唔會開個四重睇？用下你個腦啦

神

唔想睇咪唔好開囉
新人一定開四重睇
用下你個腦啦

即係琴晚個陣已經係
Octane+Horizon+Bangalore

Lamy尋晚瘋狂打乞嗤勁撚得意
必睇

真係唔想同你件死蠢講野

係"真正"為左追V去做V既人

船長一邊打一邊好有罪惡感咁

希望唔好再針對人 人地就嚟飛走㗎啦

會限了

出比賽練好隻角都好正常

意佬都有d傷害啦
可惜呢隊野已經係v協爆左cost

快啲開波

歡迎入會車

唔通個個都要就你咩
人地鐘意用四重
你覺得麻煩咪唔好睇囉
咁大個人都咁自我中心
上次先有個睇左獅白中之人既巴打消失左

其實真係會

過左半年都識歸家全部鐵粉，冇問題

睇過35中之人對佢ガチ恋了

所以我係無打G線

通天就唔洗四重
幾時可以通哂全部中資人天
咁咪可以公開討論

所有Astel太太立即集合

獅白中之人.jpg

啲中之人個名好多都係求其就搵到 算唔算通咗天

直播都未開始，啲毒撚車衝曬出來俾人封，係為乜連一絲騷擾一絲阻礙都做唔到就死曬

好型

真
咁可愛嘅女仔竟然會食老麥

因為陣間係會限 而家唔車冇機會

獅白果位巴打 應該哩世唔會再睇v

呀涼都成日食老麥

佢無聊上嚟R水吹
唔洗咁認真

我巴打

個icon
終於由青蛙變番做人
要做會然了

非太太但會睇

個樣分別大到以為轉左生

cute撚到

睇黎今晚唔洗訓

睇個icon認唔到

Virtual Youtubers討論區（532）

VICON Vantage

下次唔會0票喇

支那驚？抄襲真可恥

真係靚左好多

好女仔

noah個ed

noah完左接落astel岩岩好

唔知你係咪閱讀障礙
我一開始講叫人四重就打埋關於d咩
一個有正常好奇心既會員見到四重都會打開
你咩都唔打就咁四重，唔通就會改變到個位巴打睇到獅白中之人而心灰？
再見你依加講有人因為睇左獅白中之人而走左
咪一樣變相講緊中之人唔見你四重？

三期差團長未話玩